pc laptop 有冇推薦

用左5年macbook pro一路都想換機
覺得mac愈嚟愈貴 想試下用返pc
大家有冇好推薦可以俾我參考吓

無呀
你都係用番mac機啦

好撚貴同埋mac好似越嚟越廢

聯想小新13 pro

大陸仔嘢得唔得架

最多咪爆炸

未想死

Dell XPS

等我仲諗住入黎睇下認真討論

PS : 同樓主情況差唔多，不過我部MacBook pro用左7年都未死。都係想轉返notebook

zenbook pro duo

樓主想點用講下好喎
唔係就推薦dell alienware 51m畀你 冇嘢做唔到仲可以健身

我都係MacBook Pro 循環使用次數900幾嗰陣已經諗住換 去到而家1100都未換

普通學生諗住普通文書打下機咁㗎咋只係覺得買Macbook咁貴然後做呢啲嘢 好似好嘥咁所以先諗住換機
Btw可以健身係咩玩法

4 kg ,日日拎應該可以變hulk

g14

dell xps, 鍾意咩size就咩size啦
唔想含intel嘅選擇會少d
要睇Asus果d

唔係打咩大作嘅話好多文書機都得
acer swift 3 SF314-42-R0MJ 用AMD cpu 5000幾都打到下機 幾抵但係acer保養自己小心
(review 片 : )

有buget嘅xps 13,15/ lenovo thinkpad carbon x1 , build quality 一流，好輕但係最多打下LoL ，價錢郁吓過萬 (其實有方法可以令佢打機嘅，不過要再畀錢加egpu，冇流動需求你攞錢砌desktop打機會化算過egpu)

我想問window機係咪好容易打柴真係太耐冇用過唔知道係咪仲係好似以前咁

Ching 好chur

asus proart

電子嘢睇彩數
我用xps13 4年 成日將cpu燒到98度都冇病冇痛 最驚果次都係倒咗杯水上去但係用dell個保養check完又冇咩事 (話我hardsell都係咁話 除咗apple dell真係我見過最正嘅保養) 都見過人用acer都year1捱到grad

但係呢度講嘅係硬件,軟件上windows多多少少隔一排就會有啲奇怪事件(mic冇聲,插咗mouse唔知點解用唔到etc) 唔係fix唔到但係要你自己搞一搞 macos係少啲呢啲嘢

自由啲總有啲代價嘅 更何況仲平咗

咁聽落幾好但係我唔夠budget買dell xps 想買啲10,000樓下

咁就swift3囉🤔 平平地

Xps13 有過熱問題？

會唔會等arm macbook？